有冇98嘅巴絲？

64

65

屌你老母64呢

66

咪喺#1囉⋯⋯

撚知啊
弱智樓豬

好惡⋯⋯

同意請正評樓主
好人一生平安

邊條仆街負評，你地唔平安啊你地

冇人入
屌你開多個啦

畀啲時間佢地啦

我輸了

開新未

冇

考慮緊

肯入嚟啦咩？

咁快有新po

Hk independence

禾返嚟啦

食飯啊大佬

Ok，放過你

Miss you bb

推

即時靜曬

me

Hi bb

邊撚個呀

想俾我推？

巧惡

在

下次試下同我表白？

企開啲啦

俾個理由我

21號出去就原諒你

關你撚事

想睇你個心碎多次

衰

柒巴又溝女

佢男女都啱架

Yes wanna cum ?

收皮

離21號愈嚟愈近，開始有啲不安

保護好自己啊！！！！！

果日一定有大鑊嘢

你去唔去

就算唔上前線，可唔可以出嚟行民陣

人數好緊要

一次比一次多Gear

如果今次冇事，真係要開始操fit自己

唔準笑

所以唔知要唔要買頭盔嗰啲

宜家係咪叫aeon

我搞大你個肚Ok ?

自己參透下

變態

大家都慣

冇錯

冷處理

你對得住將B咩？

就廿一 但感覺仲好細個咁

真好，我開始學得自己唔後生了

覺*

開始見到啲眼紋

肥過頭？

肥唔會有紋架

咁清楚？

聽翻黎

影個眼紋嚟睇過

個紋都幾嚴重下...

我都覺

唔想追
有冇殘廢包？

小妹有壬辰文

搵定醫生好啲

聽日去買

現在已夜深

我都覺
好似612前一晚嘅心情咁

ikea好遠

女朋友去左新加坡intern兩個月 到我去新加坡搵佢個陣佢講分手 我真係好無奈好心痛

其實我地本身有根本性問題 就係佢同我拍左大半年 佢對我既鍾意竟然一直無升過 亦導至佢對我地段關係係用一個逃避既態度去對我 開心就一齊開心 唔開心就唔同我講 西我面 佢去新加坡一個電話都無打過比我

我第一日去到搵佢 佢已經喊住咁講佢好辛苦 唔知點處理佢既未來 佢黎緊year4 又比人踢左出fyp組 要自己搵過另一組 佢話佢係一個好衰既女朋友 竟然咁樣對一個咁錫自己既男朋友(我成日佢考試好辛苦嗰陣會買嘢食俾佢沖野飲比佢提神 平時又會帶佢去佢想去嘅地方) 我就話好希望可以繼續照顧你一世 佢就話佢越欠得我多佢越辛苦 佢話佢連最簡單對我好返啲個一步都做唔到 佢話所以就算啦 但係我真係好愛佢 我連自己比賽波衫都印埋佢個名

但係係咪真係冇彎轉？
0
1

無

有

閉嘴

點做呀？

睇錯根本有性問題 同埋01係點解?
一段感情單方面付出雙方都會難受
女仔唔講自己唔開心嘅野俾另一半聽好多時因為講左都得唔到安慰/建議，亦可能根本唔需要你
佢一去到新加坡搵都唔搵你就知，冇你喺身邊佢覺得好好，甚至係解脫
你聽完佢話好辛苦同番學上唔開心啲野之後有冇開解過佢?

留名學嘢

愛係相向

講咗咁多，佢都係冇講一句愛你，佢對你只係得翻內疚，冇啦⋯

佢已經唔需要你啦，你愈對佢好，愈增加佢內疚
感，只會愈難受。就算畀你地一齊到，呢段關係都只係靠單向嘅愛同埋報恩嘅心態維持，唔會長久健康。

早啲放手啦

分手這事情 不必太煽情
只好當夢醒

Lm

做咩踩場

支持下你地咋嘛

任達華返大陸食咗幾刀

食卡士蘭啦

笑死

屌

今晚佢十一點要訓醫院

買咗幾本書

寫真？

五連髮夾彎

Ching ho ball

11/10

Siu4

買左邊幾本
想去但冇人陪

0 1係hi錯掣
我有成日用好多時間去開解佢 我真係成日聽佢喺度不停呻 我會好留心聽然後慢慢提出解決方法同埋我好強調我會一直係身邊陪住佢過 我永遠唔會放棄佢
其實佢有講唔關我嘅問題佢話我對佢好好 係佢真係好多問題解決唔到冇心力去鍾意我 佢話依個階段淨係想自己一個人 佢話對我唔住 享受我不斷付出對佢好但係佢一啲都冇對過我好過

聽日一番香港我哋就應該永遠都唔會再見 我諗緊整返今日應該同佢講啲咩好？

算啦，放生自己啦

多唔多人

茅錯

屌我打算搏佢下星期仲開
啲書可能仲平

冇人理
98變了

上多啲啦你

98e4
Noed

陳百祥呼籲集會人士收起雨傘，惟現場隨即下起驟雨

都多啊

依本睇完
有少少悶

突然落大雨，見IKEA啲遮好平，即刻買咗兩把

唔係話收埋曬咩

有好多喺收銀嗰邊

Hello

Hi

is

改變你自己

要變好啊

我都係
呀媽係連和理非遊行示威吓都唔比
係咁話收錢搞事

話去書展

你而家都係

有都唔會覆你啦

屌work喎

跟住我講

大家都係

除咗第一個其他都中

仲未變ex ?

肛肛變

聽日準時喺維園見你哋

收左工啦 返工唔會上連登 淨係覆message

Real ?

到時見

係呱

聽日又一齊返

介唔介意畀我叫埋個春先

乜咁唔老黎呀

立flag

希望係

喺中大買？

前幾日先去完

買漏咗幾本書😭

一陣去買

bob叔facebook鞭慕容屍

屌你老味

大j真係

香港第一Youtuber

同迖狗比真係

起行未

On my way

where?

Tg

咁快撚啲死

rest in pieces.

快撚啲死唔該

連柳俊江都俾人打爆頭…

班仆街見人就打

聽講個白衫佬死撚咗

好似吹雞要拎刀斬人報仇

皇天擊殺喎
搵何妖啦屌

睇now直播，南邊圍真係call緊馬，好多人

防暴向支援人士出紅旗，牛屎佬嗰邊就一個警察都冇，好撚嘢

有人撩鳩班黑社會再引防暴過去

有，所以呢？

睇個live睇到好撚火

[突發] 有真差狗喺插畫師謝曬皮ig 入面提供資訊！

重點真係唔好硬撼

講裝備一定唔夠打，冇必要引佢地用最大武力

反而遍地開花，不停消耗佢地體力同意志力，我地人多好有利

所以每次出嚟對恃，唔好衝，佢地一衝我地就極速散，去第二度或者第二日重整態勢

係咪已經睇唔到？

去謝曬皮IG睇

喊到仆街……

然後仲有班阿伯坐係屋企覺得香港好和平
只係班示威者搞亂香港

屌唔敢睇，我驚我會喊

深藍嗰啲就算啦 冇得救架

原本我都唔expect喊…

今日政府玩白色恐佈都幾成功
聽日一於馬照跑舞照跳

？？？

98留名

扮冇嘢

驚咩
唔通成世唔出街咩
一於翻工嘅翻工 書展嘅書展

光復香港 時代革命

光復香港

你愈驚，政府愈開心

仲有張書展入場券未用

但聽日要翻工，曬咗

右上角咪有三粒點click落去咪有

俾我

你唔使翻工咩

會收工

點畀你

寄俾佢

蝕曬啦

你蝕咗幾多？

冇蝕過

今晚元朗 最後冇事

我個外國朋友黎左 但係依家白色恐怖唔知同佢去邊好

我唔要

收皮啦臭閪

冇諗住畀你

唔想要

帶佢離開香港

係咪鬼佬？鬼佬唔驚啦

長洲諗唔諗得過？

葉劉話外國勢力啊

係ge我唔駛諗la

重慶大廈都出曬事

重慶大廈有邊日唔出事

dayday都有ge

重慶唔出事先大鑊

政府今次好波
埋咗尋晚單野
今日一起身到依家
我柒係見大家不停地話黑社會斬人乜乜乜
相反尋晚單人真係好少人講

再喺耳窿出返嚟

扑叔12點開live

係咪又有人跳樓…

16樓⋯⋯⋯

真係手足嚟，屌。

夠鐘睇扑叔

可唔可以唔好再有手足走

屌，嬲
miss咗冇得睇靚女

真係救唔返...？

睇消息話係

真係唔值得為咗呢個政權死

呢排堅無心情翻工

唉…

6月開始都無乜開心事發生喎⋯⋯

疑因政見不同被趕出門口 26歲青年墮樓亡

Cls，咁同殺咗自己個仔有咩分別

冇
後悔一世

大家真係要睇住身邊朋友

呢個真係差少少救得翻

我反而覺得佢老豆老母唔會後悔
通常深藍個啲人想法思維同正常人唔同
btw rip

何妖成個傻仔咁

到底佢點做律師㗎

屌正想講拍曬枱做乜9

人地成個節目佢霸咗九成時間嚟講

人地想出聲佢話狂窒，完全唔畀機會人地發言

夠鐘就拍枱扮嬲走人

無賴嘅極致

屌，好耐冇試過笑到咁

睇直播佢講嘢真係好撚好笑

會唔會救你契仔劉馬車

極速割席

冇邏輯嘅條友

屌 大陸班五毛原來已經出擊咗。。。

佢黑社會黎架嘛

何君，率眾妖害人

屌那聲
早洩咁
吹到自己幾撚勁 幾撚威
入咗黎戰場一陣就走返出去

柒到爆

有聲

屌你老味 個白咪記者 識唔識架 ?

好好笑

巴打嚟

好想瘋狂訪問何妖

擺碌鳩塞住佢把死人口

執葉㗎咋佢！

食mic啦屌佢老尾

點解仲未畀人查佢個律師牌

好期待掟佢落垃圾桶嘅一日

【無警時分】馬迷向馬會聯署！褫奪何君堯會籍及將愛駒「天祿」退役

召喚老泥

想掟成個建制派入垃圾桶

順意寶

[突發有圖] 何妖個家墳滑倒了

哎吔 （鄭少秋mode

個墳自己跣低嘅姐

無人敢搞佢？

咁唔小心呀

你都自爆投訴佢

夠了

放心，得呢度人知

同埋得嗰兩三個知

咩c

me miss something

絲打自爆用鼻哥窿飲可樂

real c?

有圖，要唔要

我都有

呢度睇呢度散，ok?

估唔到你咁快手save低

靚女

清食開屎？

屌又無我份

機會只會留畀有網絡嘅人

我miss咗靚女絲打

最衰都係你，咁早del post

Cls

雖遠必誅

雖仔必溝

知唔知將b姓啦

佢梗係知將b姓
將b跟佢姓架嘛

冇陰公，姓柒

柒巴又有新target？

柒將

死火，絲打如果冇將B咁高忍耐力

又嚇走新人

柒巴又係到趕人走

柒巴嚇親人啦

強烈譴責！！！

仆街支那仔推冧咗民女⋯⋯

可唔可以私了咗佢

Miss me ?

條友會唔會想移民
係時候port鳩佢

嚟得香港讀書，九成都想移民

仲可能係共青團成員

共產黨打到嚟 港九新界冇得避

我有宇宙通行證

好撚柒，讀到上master都唔知有刑毀

Anyway 元朗單嘢其實好成功咁sidetrack 我哋，模糊咗場運動嘅focus。雖然賺到民意，但都一定程度引起咗我哋內訌。依招自損一千，傷敵八百嘅手段真係好撚毒

所以重心一定擺喺政府黑警勾結黑社會勢力
點都要將佢地一網打盡

一定啦 外人撚入到去咩

九月住hell

咁你727去唔去啊

shaw reg唔切啦

屌我雙親俾我去先得架

我擺明係冷氣鍵盤戰士

屈snake

你就係嗰啲仆街冷氣軍師

我唔會叫人走嘅

唔好話比佢地知你去元朗，話普通約左friend去旺角

完全封鎖！

嬲咗，我決定要po出嚟公審

你帶我去飲ok?

好苦不了

會唔會醉

好快上腦 慢飲會好啲

同我去飲ok?

唔ok

紅蘋果等？

你住嗰頭？

你講先

好花心

冇 得你一個

？

ching no call?

你想點

執c

唔想翻工

Metoo

翻屋企

Tgt ?

我冇錢使，要翻工

你養我

叫乾絲養

g chi

乾屍

笑咗

官報發出通知 解放軍處出動邊緣

出，唔出正契弟，唔出死全家

有無濕屍？

攬炒囉屌你

去到呢個地步真係冇嘢好怕，你夠膽就出

出咗就名正言順取消一國兩制

香港商界都會淪陷，金融業即死，貿易戰冇人幫你補血順手結束一黨專政，學蘇聯解體

你估邊個傷啲

我地班後生都無咩好輸
反正都買唔起樓結唔到婚

無錯

Yes

我好驚
好驚佢唔嚟

咁要dum個西瓜落海先有

😂

no

Quit jor未

池巴換眼鏡啦，你近視又深咗

咩境

圖？

唔比你睇

又準備lunchtime了

食完

醒

做我女人

突發！邊位波台警犬良心發現

我人生終於見到一次委任證

仆街拆墳嗰兩個真係畀人錄撚咗樣

出人命

仆街了仆街了

唔知啊，但如果係義士就死火

香港人，我地就快贏！

我都有咁嘅感覺

中共開始急了

繼續發出旅遊警告

眼瞓4

訓

將b好衰
想佢長眠

收工

永垂不朽

到時真係出左解放軍，你地千奇唔好喊

未出已經喊咗

因為我想知點解仲未出啊

我冇咗將b唔得

放咗一個月風啦

jealous囉

要將B定乾絲，2揀1

老解幾時黎
好悶

「最新蕭息」燒山：大陸軍統香港機會不大

神燈…

快啲黎啦屌你老母
介鹽呢
好撚曬呀
得把口
挑

dklm又燈

反正都無咩好輸嘅
你出老解我咪翻屋企打飛機囉
睇你傷啲定我傷啲

識玩一定咁玩，出老解就玩罷工，全世界留喺屋企，癱瘓經濟

屌啦媽 第一日開ac而家仲係P牌

Dom生

達哥…oh…

who

唔知但一定係p牌中嘅老江湖

高登知名會然嚟

拍拖拍著個勇武囝囝實好有安全感

老將

咸左

老將屌你

Apple 推出 IPhone 11 的真正目的曝光！！！

老漢推Post

咁乾絲呢

（眾籌）絲打姨媽姑姐們用過的M巾！

@將b你有嘢做

柒巴點解要拋棄禾

柒巴係咁架喇

玩咁大？？！

mean

係你表演嘅時候

早

我唯愛將寶

Cls
それでも、就算出賣私の心都大丈夫です

唔係醉愛咩

Kolor 首大吟釀真係好能正

飲過苦澀經已醇化 經過宿醉醒過來嗎
乾一杯 青春的哭笑也送走它
連場風雨也淨化 和平相處變得優雅
年華會釀製幸福的精髓那會枉花
過去代價

笑到仆街

系醉薆 吾夠mk

西九

we connect!

哎啱啱訓醒講錯野…
想問下係咪地陷

地陷？

西九唔一定係陸沉！未Fact Check

今日地鐵做到野啦

係新城市
超多人

不過apple store無人

今朝仲有兩單車禍 五車相撞 七車相撞

自制不合作運動

續咗屌

其實唔想續，但唔識拒絕人

有錢賺就do啦

超眼瞓

我想do都冇得do啊

煲劇ing

琴晚同fd飲嘢飲到勁夜

跟我搵食

做雞？

廢青

你估我係柒巴？

你明明想溝將b

我有女朋友啦⋯⋯

講下笑咋

無錯
果個就係我

突發 消防同救護做埋克警個份工

黑警咩都唔洗做就有糧出

下面張圖笑咗

講真 而家個個紀律部隊都post卡 我地波台手足都係時候做野post張白卡出黎

成個波台都係白卡佬

所以消防受人尊重唔係無原因

除咗玩屎眼，對消防嘅印象真係好正面

真係…警察羞恥唔羞恥吖 要人做埋自己應做嗰份…
強烈要求刪減成個警察部門！

支持解散警隊

有烈火雄心同王喜加持

王喜真係好勁

當過差，仲要記錄咗十大英雄事蹟，而家反黑警

真男人，我J咗2次

佢好似基架 啱曬你

我有女朋友啦

嗯

你地兩個咪係到打情罵俏

屌
咁我呢

比消防做好過

「青衣連濃牆」 出現好撚型棍既字體

其實我唔係Gay嘅⋯⋯
你係好好人⋯⋯但可唔可以唔好再騷擾我⋯⋯？

打情罵俏

係

警察 = 低智力高防高攻低回
消防 = 高智力高防低攻中回
救護 = 高智力低防低攻高回

我用鉛筆都寫唔到咁靚嘅字

翻工好悶，秒回

我都唔係gay

話我gay佬
證據呢

我驚拎出嚟嚇親人

你係！

屌牙

拎出黎

牙係用嚟食嘢，唔係用嚟屌！

撤回你既言論未

我以為我已經答咗你嘅問題，嗯哈

Bb 做乜又亂講嘢

你覆錯人，你BB喺樓上

屌牙
佢bb唔係禾和

將b啊

Sor叫錯，老將先啱

1001

今晚嚟我度？

你係樓豬 最上係你

紅蘋果

佢話去我度，移情別戀喎

1001係邊個？

係我

今次唔能開

98全部都on99

冷靜！

Why

推！

唔可以咁快1001

點解

比個原因我

我唔想推住

等你答埋先

你答未

將b wru

唔推了

980

乖啲啦

喂你做咩推post啊

咁你講未

回你囉

又係到打情罵俏

講咩

點解唔推得

想我同你打情罵俏

因為 唔 想 咁 快 1 0 0 1

oh god

點解唔想先

驚了

走先

驚what

驚1001？

唔係我